各國封關 TVB：美星兩國拒送陸港澳郵件

新冠肺炎疫情蔓延，全球好幾家航空公司宣布暫停往返大陸航班，但也造成全球包裹、信件運送混亂，美聯社報導，美國郵政總局11日決定，將不再接受寄往大陸和港澳郵件，新加坡郵政也跟進美國，同樣宣布不再寄送陸港澳相關郵件和包裹。